以前一枝汽水幾毫枝

點解宜家咁撚貴 一定係政府問題

請問係幾多年前?

50幾年前

唔一定樣樣都貴左

前幾千蚊可以買起成楝樓啊

洗撚幾毫紙枝